%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Soit $ABC$ un triangle rectangle en $A$ tel que $AB=7,2$~cm et $BC=15,3$~cm. Calcule la longueur $AC$.
\item Soit $DEF$ un triangle rectangle en $D$ tel que $DE=16,8$~cm et $EF=23,2$~cm. Calcule la longueur $DF$.
\item Soit $IJK$ un triangle rectangle en $J$ tel que $IK=44,9$~cm et $JK=35,1$~cm. Calcule la longueur $IJ$.
\item Soit $LMN$ un triangle rectangle en $L$ tel que $LM=6,8$~cm et $MN=6,89$~cm. Calcule la longueur $LN$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'utilisation directe du théorème de Pythagore avec calcul de la longueur d'un coté de l'angle droit. Toutes les réponses sont des nombres décimaux.